上到U仲未明精人出口笨人出手,咪叫義士叫蠢人吧!!

又一隻

巴打都幾精神分裂下喎

Block左自己末？

有案底咩都做唔到

又一隻5毛畜